外交部趙立堅：「香港中国同胞」不論持有英國屬土公民護照（BTDC）或是 BNO 都是中国公民

英國外相藍韜文周四（28日）受訪時稱，若中國繼續「港區國安法」立法，英國會考慮增加英國國民（海外）護照（BNO）持有人的權利。中國外交部今日（29日）回應時，批評英國的做法違背承諾及違反國際法，對此堅決反對，並保留採取相應措施的權利。

外交部發言人趙立堅稱，關於BNO問題，英方曾與中方互換備忘錄，明確承諾不給予持有BNO的香港中國公民居留權。而人大常委會關於《國籍法》在港實施的解釋中，明確指出「香港中國同胞」，不論持有英國屬土公民護照（BTDC）或是BNO，都是中國公民。

趙立堅強調若英方執意單方面改變有關做法，不僅違背自身立場和承諾，也違反國際法和國際關係基本準則，冀英方公正客觀看待「港區國安法」，不以任何方式干預香港事務。

咁直接比BC囉

公民？

[文宣手足請入]國安法文宣方向

大蛇丸咒印又發作

之前又話英方有關權利義務已履行完畢

中國公民都阻唔到人哋收香港人㗎，除非你唔俾香港人出境囉，所有無旅行去

香港不包邮的亲

BNO係英國內政 又關支那事

香港中國同胞

擒日話歷史文件，今日話有話呀？

備忘錄歷史文件黎

？？？？又話唔鐘意中國可以移民，依家又出黎嘴跑？

唔係想留島不留人咩 ? 如你所願又唔肯

笑撚到仆街

英國外交大臣約翰遜昨日表示，英國對香港及《中英聯合聲明》的承諾，與20年前一樣堅定。外交部發言人陸慷今日被問到有何回應時表示，香港已回歸20周年，而且是中國的特別行政區，香港事務屬於中國內政，「《中英聯合聲明》作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中國中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力。英方對回歸後的香港無主權、無治權，無監督權。希望上述人士認清現實」。

Source 支那01
1/7/2017

藍屍最鍾意呢種講法

其實全世界都係中國人

一有居留權即刻退出中國籍?

歷史文件來，支那無權亦不得干預英國內政

On 9 你話係就係？

好驚呀屌

其實俾中共aim 左
你渣咩都係俾人捉

係睇你國家夠唔夠pot 直接 開拖

連登強調若中方執意單方面改變有關做法，不僅違背自身立場和承諾，也違反國際法和國際關係基本準則，冀中方公正客觀看待「中英聯合聲明」，不干預香港任何自治範圍內事務。

CLS又叫唔鐘意就走又唔撚比人去外國住

冇架喎
當時球員上去踢波話係外援
淘寶都唔包郵
同你冇親SORRY唔好認屎認屁忘親認戚

歷史文件返生了

國藉綁架

桂民海

中國公民已經係歷史文件

所有地球人都係中國公民

鎖國囉 所有airline唔好俾人飛去英國囉 到時我驚班高官第一個喊

輸打贏要

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

咁即係：立刻雙普選！取消國安法！獨立調查！釋放被補人仕！林奠立刻下台！唔該哂！

明確承諾
呵呵呵
乜咁重視 承諾嘅咩

好快包呢話唔定

被中國人

好大機會唔承認你個英籍，就好似居英當年居英權計劃所得嘅英籍咁

btw 今晚有倒數最後4集嘅頭條新聞

Hahahaha 一日中國人一世中國人
外國嘅同胞趕快回家吧！

唔係中國香港

唔係好大機會
係一定唔承認
你睇桂民海
瑞典人

首先你是中國人

屌你老母 我要cut中國護照呀

不僅違背自身立場和承諾，也違反國際法和國際關係基本準則

自己都唔跟中英聯合聲明啦

收嗲啦屌你老母

直接BC 咪唔係囉 垃圾支那口交

反制佢囉 比所有英國人 中國護照
睇全部日落國人全部狗衝去強大祖國拎一千蚊人工

吊你老母

支那邏輯，簽咗都可以唔認數

其實有BC的話是否可以去民政署宣誓放棄中國籍？

我現在宣告我唔係中國人！我話唔係就唔係！

笑甚麽，蓄牲，你也是中國人.jpg

今次又係博物館定係堆填區抄返份歷史文件出嚟用

如果係居英權計劃獲得既唔可以，因為中共唔成認

真係睇唔透咩logic

人地要比關你撚事。
英國鍾意比就比，你出聲就干涉人地國家內政

宣誓放棄支籍

屌你老母真係代代為奴

如果退出左支藉 係國藉法下係咪仲係支那人

咁如果仲有舊CUKC果D係咪就可以平權？

中你老母，有種話全世界都係支那奴隸

全宇宙生物都是中國人

佢知唔知自己講緊乜

我攞住本BC，支那應該分唔到我係用BNO換定係竹升華人

呢份已經係歷史文件

你太天真了

香港中國

咁支那都冇個list，佢把口話唔認，實際上分唔到

A

吹呀?

原來趙立堅都知“中英聯合聲明”有去聯合國交換備忘錄作實既...

我係中國人呀hi

而家又怕人起晒d錢走

唔怪之得啲人話歷史不斷重覆，原來文件都係

依家支那唔俾人退，點都要屈你係中國人

如果佢blk左人唔比用BNO去英國 用嘅話係判國
咁我用特衰去轉台灣日本再用返BNO過去咪得

黃皮膚黑眼精都是中國人

英方曾與中方互換備忘錄，明確承諾不給予持有BNO的香港中國公民居留權

歷史文件sorry

岩呀
示威者都係中國人
警察話示威者係曱甴
警察話中國人係曱甴

有咁既可能
好似大陸一樣，要申請先可以出境

精神分裂

咁幾時出中国護照比猩加坡人民呀

根據一向講法，咁嘅排序即係

先有香港 再有中国。

你睇下桂民海
夠本來都係持瑞典藉
佢話你中國人 你就係中國人
點石成金

中你媽B

香港中國同胞係咪即係承認香港係一個國家？中國只係客人？

政治主張
2004年，日共制訂了新綱領，主要內容包括：保障社會福利預算[18]、廢除美日安保條約、廢除政黨助成制度、修憲以鞏固民主主義（但共產黨不屬於通常意義的「改憲派」，反對修改現有的憲法第9條）、堅持並發展議會民主、三權分立、保障LGBT與少數族群的權利[19][20][21][22]、反對國家主義、要求歸還北方領土（即南千島群島）[23]、主張獨島（日稱竹島）[24]、釣魚台列嶼（日稱尖閣列島）[25]是日本領土。

from wiki

干涉外國內政

sor 錯post

入台入美都得

不是

笑死

笑

佢會問你拎naturalization document

個備忘錄中共冇簽名㗎

撚同你係同胞
喺度認親認戚

咪就係

咁要直接比BC了

中國外交部：中英聯合聲明是歷史文件 不具任何現實意義及約束力

認親認親戚

懷疑呢份野係佢寫

你信唔信佢野蠻起上黎，真係做得出！

中國人 = 血之限界

所以先去台灣, 再去英美, 黃雀行動2.0

同佢老母胞

被中国人

歷史文件

無論你咩星球人, 咩國籍, 咩動物, 我話你係中國人就中國人.
btw, 咩春備忘錄呀, 歷史文件 ??

仲難cut過有線

趙立堅又出嚟柒，佢有佢嗡....

支那真係short撚咗。

呢一刻退出中國籍都唔係問題
有3粒星你就可以永久居留香港
但有中國籍就要申請先嚟得
係香港 3粒星>中國籍

香港 中國同胞

香港先於中國

外交部？

公民，你有比過d咩褔利我
亲！淘宝都無得包邮啊！

我話去旅行，一個屈尾十去英國點

支那血源詛咒

無事就暴徒 有事就同胞

其實我一出世就唔係中國公民
冇我同意之下直接移交我既國籍 咁樣真係合理咩

同胞？做人質咋

英國如何處理bno問題純粹英國內政
其他國家不得指手畫腳干擾英國內政
中國態度嚴重破壞(一個護照）原則
英方對此堅決反對

潛台詞: 你個人可以走, 死晒都冇問題, 強姦金同積蓄就要留低

抄你家

幫我打工做奴隸囉

又話歷史文件 又話違反承諾

喺香港住佢一定唔會俾你退

有可能叫你拎張BC cert俾佢睇

我Get唔到咩意思

退出中國籍就唔會有3粒星，3粒星只係代表有權攞回港證唔代表香港居留權，身份證有A字先係代表香港居留權。

唔係可以入紙放棄CHN國籍㗎咩如果有外國籍或移居等等 放棄咗咪唔係囉

Erm 雖然桂民海被恢復咗中國籍

正本不在中共手上，在台灣

要好好利用呢次機會，connect香港美國

我話你係中國人你就要係中國人

但下面人大釋法又話唔認居英權嘅英藉
所以中國可以想認就認，唔認就唔認。

桂民海瑞典國籍都首先你係中國人

何況bc bno

傻傻地

你冇撚簽份備忘錄呢弊在

因為當年居英權唔需要定居外國先攞到，如果唔係定居外國，佢係唔會認個國籍。

今世唔做支國人

邊個同你你同胞
你都on撚鳩

最簡單咪先搵一個唔承認雙重國籍嘅國家同英國合作，例如日本，先轉日本脫支，再跟期內轉英國護照。

支那一定要放人

屌返佢五十年不變違反當年合約聲明

英方曾與中方互換備忘錄

已經係歷史文件啦 冇作用架啦

有咩面同人哋講承諾

弗上腦
食冰毒太多

要你張入籍證書，如果你係bbc就要英國出世紙

又話係歷史文件？

留島不留人又唔得 你想點姐

理得你

又話係癈紙？

咁即時BNO平權係香港自願入藉英國BC個邏輯同原理同居英權計劃一樣。

但可以帶出一點，中國藉係政治先行、行政在後嘅國籍。
佢鍾意話你係就係，唔係就唔係。
國藉問題大家97年領教過，強加中國藉。

利申：純學術討論。97後出世、兩老持有效BNO多年。

不如直接話全世界嘅黃種人都係中國人
真係未聽過有國家咁柒 個身份畀都唔要

香港出境照用HKID，佢點管你用咩護照入境英國

香港中国

如果英國係俾BNO去居留一段時間再轉BC咁就可能可以放棄中國籍。

承諾係咩黎？食得？

支那人唔係叫我地滾出佢個支那架咩

自古以來 都唔係支那公民 宜家有人強姦香港人插個 別國國籍

佢實一樣屈9你唔係靠自己攞所以唔計

正解

留意返BNO係香港入境條例係有效証件作出入境用途及並視為香港居民。

一日香港人，一世中國香港人
好撚難明

係啦係啦叻啦

人地既就係承諾
自己就歷史文物

中國

屌你老母同詛咒一撚樣

備忘錄？中英聯合聲明都已經係歷史文件啦

同意
香港退藉表格都會問如果係英國藉，咁個國籍係如何攞返黎。
政治先行，佢話唔得就唔得，吹咩

誰理你

咁唔鍾意香港人
人地走你又話d香港人係中國人
係咪精神分裂

根本中國的兩隻字應該永遠從歷史消失

依家又同人講國際法

咁請問國家領導人嗰啲揸住外國護照嘅直系親屬呢？

又話要留島不留人 又話想搵一大堆大陸人replacr走果班香港人
呢加又話佢地係中國人
到底想點

問下鳩sir

分分一刀切唔認任何英國籍，除非你係鬼

想所有香港人做共奴

實驚啦
金融核心成員都係四十歲以上
個個有BNO到時成班走哂去英國
人才走哂到時英國食金融中心地位
到時中共穩邊個幫手走資？
向個大監獄入面要軍票做乜

1Q題: 有乜說話比屌你老母更難聽?

ans: 你係中國人

到時走咗去你倫敦夾我上機飛北京咩

你估大波華咩

中共好有壓力
如果有個bno既香港人因國安法被捉甚至送中
就好似桂民海咁 升級到兩國既外交層面

張圖邊度出黎

低能仔，人哋畀國際關你撚事

行撚開啦屌你老母

國*籍* 自膠

詛咒呀中國人身份

強國諗掂自己要咩未啫

支那狗真係賊喊捉賊

理論上係。
BNO擴權去英國住完再reg BC，理論上係可以退
Reason: Settlement
但係中國政府做野

同你老母個臭鮑

移咗民的大陸人都係無中國籍，支國想點樣

邊撚個你同胞呀 屌你老母

Place of Birth

香港國攻打中国

仆街，又話唔鍾意可以走，依家又唔畀人走

想知改圖定點？

放棄中國國籍無人想要

佢鐘意所有人都唔比退都得，反正龍門任佢搬

本BNO上面大大隻字寫住英國藉
關你撚事咩支那国
得把口靠嚇 以為人會驚

難聽過粗口

共匪自己話聯合聲明係歷史文件，咁佢理得英國畀BNO好BC好，關佢撚事英國內政

FUCK YOU CHINA MAN

呢條友講野仲豬過華大媽，佢似香港手足多過似強硬派

桂民海

你首先係一個中國人

要破解
1:打撚柒中共
2:下一代海外出生

所以支那必須喺地球上消失滅絕

係米取消香港人可以有雙重國籍???
係就快!!

成批瀨共既都係雙重國籍!!
呢批友仲唔撤資走人!!

全世界都係你公民好未

BNO 純屬英國內容，不容外國說三道四
支那已多次表明聯合聲明已成歷史，所以所謂支那未有簽字既聯合聲明備忘錄亦一併成為歷史
而由於聯合聲明終止，英方保留恢復兩約及修訂香港法 1985 權利

出境淨係用身份證，上機check in就用passport,我去到第二度用第二本passport 入境佢吹得我漲咩

預示香港會統治全中國

係要去入境事務處申請，成功佢會俾張退籍證你

中国就係無賴啦

你要問桂民海啦，同共黨講法律😂

太天真，佢可以吊銷你張放棄國籍證書，即時變返中國籍

企開d啦屌你老母

全地球不論持有任何護照都是中国公民

關你撚事咩 企開D啦

反了反了，香港大過中国

好撚酸啊屌

聽得多口交部夠噏越多，正常人都會痴線

我唔撚係中國人
你就係，世世代代輪迴都係中國人

全宇宙的生命体不论居住在那个星球，他们都是中国公民

而家就係到認親認戚？
好難啦，

有料就封晒全香港所有關，
再對700萬人再一鋪大屠殺

之前唔係話歷史文件架咩做咩又攞返出嚟？ 媽好亂呀

龍門任佢擺

同胞呢2隻字真係難聽過粗口

明明反中亂港嘅只係少數, 大多數香港人都係愛國愛港, 驚閪咩

想點撚樣
而家人地走，留番個地方比你慢慢玩爛佢又唔撚比

屌, 依家英國佬派BC呀, 柒碌...

佢想做世界皇帝 你地個個走哂 邊個比佢管

外星人也是中國人

出國可以但必須留低人質及財產
老公出老婆及子女留低做人質……

夠毒未？

走你又唔鐘意
最好所有人冇得反抗冇得走
要留係到俾你整死先得

中你老母